日本全民AV

我入到黎

結衣唔係換，本身就有拍AV

死黑警自私睇

早排台灣都有單
基本上全部台灣女youtuber同streamer都俾人整哂deep fake

全面禁止deep fake

我直接睇彩瑛真人

呢D就無圖

Twice嗰啲已經畀人放咗上avgle

我秒秒睇

要求Block

。。。

LM睇片

太好了 而家科技咁發達💘✊🏼

如果我第時拍AV俾人發現，都可以屈AI 👍🏼

夏胃BB以前自資拍過AV，不如家下佢用自己樣再make up一套

即係玩deepfake會犯法？

日本法律有肖像權

阿嬌好唔抵

咁香港整日本妹DEEPFAKE
日本告唔告到過黎

日本告唔到
但你香港單用發佈淫褻或不雅品物就拉得啦
當然你 deepfake 唔整十八禁咁應冇人理你

想睇喜喜deepfake

認真呢咁大獲?